唉，新年流流先爆暗瘡，發炎個啲。塊面一撻撻咁

仲要對班好日都唔見嘅親戚
一定又笑鳩我死暗瘡廢青

化妝遮曬佢

仲要集中係右邊臉嘅下方（嘴，下巴，鼻附近）

唔係化咗對塊臉唔好咩？

男人皮膚粗粗地先夠man

紅哂一撻撻啊
柒到仆街

一年365日都有

唔好用手吱呀
去藥房買枝特麗仙搽啦

熟咗會忍唔到手
特麗仙幾錢？

如果有膿凸咗出嚟就吱啦，最爽係啲膿彈落塊鏡度
我之前買好似80幾蚊

係
中三四爆得最勁個時
啲膿多到痴線

搵飲管啜走啲膿佢